[red_laser]
laser_light_section = red_laser_definition
laser_ray_bones = line

laserdot_attach_bone = line
laserdot_attach_offset_x = 0.0
laserdot_attach_offset_y = 0.017
laserdot_attach_offset_z = -0.6

laserdot_world_attach_offset_x = 0.0
laserdot_world_attach_offset_y = 0.1
laserdot_world_attach_offset_z = 0.05

[red_laser_definition]
range           = 100	                            ; дальность в метрах
range_r2        = 100	                            ; дальность в метрах (для динамического освещения)
color           = 3.0f, 0.0f, 0.0f, 1.0f			; цвет, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3.
color_r2        = 3.0f, 0.0f, 0.0f, 1.0f			; цвет, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3. (для динамического освещения)
color_animator  = ;battery_low								; цвет аниматора (empty - аниматор не используется). //light_torch_01
;spot_texture    = internal\internal_light_torch_r3	; текстура яркой точки (только для динамического освещения).
spot_angle      = 0.3	                            ; угол разлета света (определяет размер пятна)		; угол освещения в градусах.


[green_laser]:red_laser

laser_light_section = green_laser_definition

[green_laser_definition]:red_laser_definition

color           = 0.0f, 0.0f, 3.0f, 1.0f			; цвет, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3.
color_r2        = 0.0f, 0.0f, 3.0f, 1.0f			; цвет, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3. (для динамического освещения)

[tactical_torch]
flashlight_section = flashlight_definition

torch_cone_bones = light

torch_light_bone = wpn_body

torch_attach_offset_x = -0.008
torch_attach_offset_y = 0.048
torch_attach_offset_z = 0.0

torch_world_attach_offset_x = 0.0
torch_world_attach_offset_y = 0.05
torch_world_attach_offset_z = 0.25


torch_omni_attach_offset_x = 0.0 
torch_omni_attach_offset_y = 0.0
torch_omni_attach_offset_z = 0.0

torch_omni_world_attach_offset_x = 0.0 
torch_omni_world_attach_offset_y = 0.0
torch_omni_world_attach_offset_z = 0.0

[flashlight_definition]
;DIRECT		= 0,
;POINT		= 1,
;SPOT		= 2,
;OMNIPART	= 3,
;REFLECTED	= 4,
omni_type = 2 ;KRodin: вообще omni это обычно поинт, но поинт светит во все стороны от себя, поэтому тут спот используется.

range           = 50	                            ; дальность в метрах
range_r2        = 50	                            ; дальность в метрах (для динамического освещения)
color           = 1.0,1.0,1.0,0.6					; цвет, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3.
color_r2        = 1.0,1.1,1.2,1.2					; цвет, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3. (для динамического освещения)
omni_range      = 0.25								; дистанция освещения от фонариков неписей в метрах.
omni_range_r2   = 0.25								; дистанция освещения от фонариков неписей в метрах. (для динамического освещения)
omni_color      = 1.0,1.0,1.0,0.3					; цвет фонариков неписей, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3.
omni_color_r2   = 1.0,1.1,1.2,0.2					; цвет фонариков неписей, из 4 компонентов <r,g,b,a> значением от 0 до 3. (для динамического освещения)
color_animator  = empty								; цвет аниматора (empty - аниматор не используется). //light_torch_01
spot_texture    = internal\internal_light_torch_tactical_r2 ; текстура яркой точки (только для динамического освещения).
spot_angle      = 60	                            ; угол разлета света (определяет размер пятна)		; угол освещения в градусах.
glow_texture    = glow\glow_torch_r2			    ; текстура свечения фонарика, когда он направлен в глаза (обязательный параметр).
glow_radius     = 0.3								; радиус свечения в метрах.